Kpop有邊啲一睇就知係八婆/閪女人?

娜蓮

All

joy

yes

裴秀智

Tiffany, 淫雅, T-ara全隊

呢隊真係淨係睇mv已經聞到好重八婆味

少時全隊 尤其Tiffany

太妍，秀智，jennie

徐賢is ching泉

sunny

tiffany

tiffany應該算係八婆但未至於閪女人掛

Dia 個eunjin
正一臭八婆

不如問有邊個唔係

李知恩 手滑世界級

IU Tiffany 仲有GFriend個yerin

RV Yeri

Sana

sinb
應該無乜人agger
主觀覺得佢個樣幾八婆吓

CLC 港女 Elkie

真係有樣睇

Irene

點解個個都話tiffany係八婆 我又唔係好覺喎

BP全隊

IU

Hater既野點會明
呢個post唔係問你覺得邊個八婆 係邊個你睇唔順眼

南珠

佢做啲野出黎先仆街

子瑜

秀英 志效

化濃妝係臭雞

momoland nancy 似個啲好靚但機心重既女人

Agger, 好明顯睇到佢成日黑面，又串

IOI 全隊

南珠最多係八婆而唔係西女人，我覺得

on9

Twice 定延

+ sana

講笑定咩
志郊 定廷 多腎可以話係全kpop最無八婆味嘅女人

T-ara全隊is a must!!!
八婆小圈子 自己圍唯餵 將自己快樂建築喺人地身上嗰d

T-ara = 你由細到大關於八婆嘅印象同認識集中哂喺六個人身上

係
八婆相有樣睇

不過孝敏對腳咁正就算數啦

太妍 must be 8 woman and west lady

而且知妍咁淫，都算數啦

BP Jennie Rose

仲有呢個 個八婆氣場都好勁

冇野呀？Jennie點會係？

Jennie都唔八婆?

你有冇睇佢主持人氣歌謠架？邊忽似八婆？

不如問下有邊d唔係算啦
Iu bb

秀英
一睇就知係果啲要求多多麻麻煩煩既西女人

我靜係知mamamoo嗰四件都唔係

咁柳和榮、柳孝榮兩姊妹應該係閪女人中嘅閪女人

唔明點解twice 娜妍個人咁好勝都做到隊長
真心覺得佢協調唔到個組合
志孝做好似適合d

真心膠? 佢唔係隊長

你可能睇左第二隊twice

雖然呢吓實在太經典, 但我都好認同佢

普美

收皮啦 係花英條八婆自導自演囉
陰公tara成隊都係比條八婆屈欺凌

Yeri (RV)

屌 好似記錯組合記錯名

momoland JooE 心機婊 睇佢個樣入團都唔知用左幾多關係

講太妍果班我屌哂你地老母！！！！！

既然前面有人講咗Taeyeon同Tiffany, 咁我講Jessica

twice mina一定唔係閪女人

同意

gfriend個eunha
成日扮晒野

佢唔識笑啫 coolcool地

TWICE 個娜璉
唔知點解一睇就覺得係心機重 玩小圈子排擠人果D

Yeri 似係本身無野 但係任性比人寵慣
Snsd 泰妍 jessica Tiffany
覺得gsd clc 係清泉

屌你老母

可能佢以為姐合內年紀最大嘅一定係隊長 ，事實上又錯唔哂但唔一定必然。

呢段片係咪produce 101最後果集？

haters gonna hate

Gsd諗起餃子事件。
仲有感覺 hyeri 個樣有啲串。

太妍趕撚走咗Jessica

Jessica 勁作狀成日懶高貴咁

T-ara比呢兩姊妹八婆搞到依家咁撚樣真係陰公

apink係清泉中既清泉

但係睇佢地塞花英食野個表情真係好撚閪喎
有曬片可以點屈

其實係節目效果黎，佢哋之前已經知道有呢個情節

結果比人當係欺凌證據wtf？？？

Tiffany 點睇都似人蓄無害無腦竹昇妹，點八婆法啊

又世界大戰

收皮啦你

和榮明明話隻腳傷咗，但仲去修甲，扭計唔開con，結果要隊友臨急臨忙頂佢啲part。佢家姐仲衰，走去send恐嚇短訊畀雅琳。

gugudan hana
wjsn 雪娥

佢本身就想走啦，話出埋隻碟先喎，但佢又要經營品牌又要拍拖，都兼顧唔到少時活動，早啲走有咩唔好？

T-ara
雖然唔知欺凌事件真定假
但成隊個格都好有說服力

我就最鐘意CL

可以無欺凌， 但無欺凌唔等於唔係八婆格

睇個topic第一時間就諗起nayeon
利申：Twice fans

Twice成隊

你要話自己係once㗎

泰妍允兒唔會啦

心乜撚野機婊 用埋晒啲蝗語

話泰妍唔八婆閪女人嗰啲實在太無知

講啲黎聽下

有嘢就講喇，屌你港女啊

呢團個個都係 簡直係垃圾

呢個post所有女性
肯撚定全部都八婆黎

三唔識七你都知人地八婆
一睇就知你班撚屌先係臭閪

咁男性呢

志郊 定廷 多腎 一睇就知係八婆+閪女人

假得好可怕

乜八婆一定要識佢份人先知係八婆架？
禁呢個世界一定無壞人啦

我老婆個樣邊忽似八婆婆 強烈懷疑講我老婆係八婆既都係twice fans

tara 智妍同恩靜真係冇得輸 八婆根本就係佢地既代名詞

根據大家所說，kpop女團無一個唔係八婆或姐閪女人

好多都唔AGGER

雪炫

曾經係snsd fan都覺Tiffany好似八婆，但其他隊員唔覺係

其實點為之
八婆格
閪女人

其實除左女團，有冇男團都係咁？

好似大美人咁

上面好多都只係提一團一兩個咋喎

MARK LEE啊得未

少時全員 TWICE全員 BP CLC RV
大把啦

啲人唔審架，惡過共產黨
覺得你係就係
最緊要同埋前後左右嗰啲講，唱通街

hana 冇可能

正到

知LA
唔講TWICE LO

EXID Hani

鄭采妍

the unit拎第一嗰條八婆

秀英 ti sun
就應該走唔甩架喇
利申10年Fans

Pristin施妍
Blackpink jennie
Weki meki rina

加多個momoland taeha

好似o靚模carol

佢似係閪女人？

成隊pristin除左潔瓊

講太研果d 浸酸味大到

雪娥一定係

我地無份

WJSN 璉靜

太妍唔講得㗎?

有？我好撚仲意佢

娜恩 以前因爲佢先留意apink
點知依家個樣愈來愈閪，出show又係果副閪樣
好似全村人欠左佢咁樣

TWICE全team都係啦屌

點解 我直覺係Yuri 好有八婆feel

補圖 真係不了

怕丑唔識笑姐

長期閪面ok
但前提起碼要有子瑜級數咁靚
娜恩不了

最難喎 點解咁覺得？

南珠老公都話南珠可能係八婆

唔知佢係邊個
不過呢d唔係落車未訓醒既樣黎咩

娜恩屌打子瑜啦

志效一睇就係私底下成日閪口閪面

Twice 用 無隊長制就差唔多，無個有大將之風。

少時sunny

認同

話tiffany同sunny八婆真係笑而不語
係人都知垃圾泰妍同臭西不和到出哂面
另外除臭西外，年資最老果三件（孝油獸）擺明八婆格
私底下一定係恃老賣老同係惡婆
少時清泉絕對係允兒加sunny

IU
Yeri
Tara 全隊
娜蓮

最唔好睇果3個
笑死

新個集RM 娜恩塊臉醜左好多咁
台灣黑妹都不了

JOY SINB JENNIE個D睇唔透

娜恩最近d造型成隻東莞雞咁

taeyeon同jessica真係不和 ？

Jisoo

以前*

未留意韓國野之前睇yes提到少時係更衣室扔同整爛粉絲送嘅野 加埋小圈子 搞到我之後睇親少時都覺得佢地好八婆 不過人紅自然事非多

三大出嘅女團

如果有証有據kpop 八婆之最非Tiffany莫屬
Tiffany / Jessica / 泰妍
呢三個爭位爭到出晒面
尤其係頭兩個
最記得為左中心位爭到樣衰到呢
Jessica上前直咗中間位
Tiffany一嘢頂開佢
仲成個人遮住Jessica
跟住Jessica 好似想喊咁
去返旁邊
以前我以為韓國人無論點閪面都好
人前人後應該一個樣
但呢隊係真性情到鬥出面

02:41

屌你睇yes 呢個有新意

兩個

收皮啦 Yeri都叫無野
做d野機心到仆街
都唔係第一次影到架啦

哇屌
睇完好憎tiffany
本身成隊都鍾意

AOA全隊

孫女神
其實班95後kpop 囡囡九成都靚過佢

好耐之前佢地上RM 已經睇得出佢地不和

多腎

允兒真係清泉

唉 唔好出嚟柒啦

你好嘢 我認衰

改做 有機心嘅豬閪 好唔撚好

仲有秀智

好明顯未訓醒喇 閪你老母咩

諗起傳佢地BULLY CHOA
BTW CHANMI

李秀滿侄女都夠膽推

rv個irene

唔算8婆 靚但係個樣好閪

所以宜家你見唔見到呢隊野？

終於有人講佢 成日喺到扮女漢子

秀智

講起，舊登嘅Sixteen post同Twice post反多賢，因為佢有次跌落Minor B個陣，個面口好黑，同之前缺席練習又唔出聲。係之後先唔反咋

屌你老母
我由細到大對智障嘅印象就集中你身上

點解仲未有2ne1朴春

Jessica同tiffany
真係完美演譯左西面既好人同埋成日笑容滿面既西女人

TARA仲比人屌緊 WTF

嗰陣勁多人唯八
唔知做乜反反吓唔反

男團fans肯定最撚八婆最撚閪 Army EXOL Wannable

以前都幾鐘意少時，但係 Tiffany 真係好鬼假，作狀到嘔
如果佢唔係成日痴住太妍我唔想睇佢
BTW 有無人可以講多啲佢地嘅八婆嘢

法國個PO有部份係
多反應=做作=八婆
無乜反應=閪女人

全盛時期一定係班垃圾仙后最閪
望下男團fans大部份都係暗瘡肥婆就知咩料啦

Yeri

正想講佢 佢塊面真係閪到冇人有

志效完全呈現到見高拜見低踩

Jessica呢家咪成日扮曬受害者咁
好假喔

呢個講法真係第一次聽
more

how

哇屌真係好仆街

真，上節目個樣串撚到

野日當之無愧

係都yoona啦

得apink係清泉

周子瑜

定係最無女人味嘅八婆

例子？

痴撚線....鏡頭前都出哂面......鏡頭後一定仲仆街

之前有一集RM 佢地跳bounce to me嗰集
Jessica想同前面的工作人員出術幫自己win 後面允兒睇左黑晒口面咁啤住Jessica 跟住有個主持唔記得係咪劉在錫 佢話你個表情做乜咁 跟住允兒即係濟返個笑容

有無人塭得返條片？

Yeri就算唔係八婆，佢都對自己冇乜責任
已經俾人影過咁多次，都冇好好注意自己言行舉止
P社小公主詩妍都好出面覺得啲哭哭涕涕好煩嘅，假reaction冇乜野
話泫雅八婆嗰啲 佢啲舊隊友就真係八婆啦
本身都好鍾意4m，散咗之後成班八婆unfollow泫雅又圍爐開post、聚會，公司捧泫雅有咩計 佢地自己位又上唔到又遷怒於人

十年過去，後期發現孝淵solo仲穩過tiffany，為人都最好
SM早幾年幫佢執執條眉咪好囉

呢團真係一半人假一半人好，兩極

秀智 娜恩無誤

允兒都係八婆 漏左講

全部都係女人好難會唔搶位上互相妒忌

唔好講到cube咁偏心先，明明cube有俾雙允出歌，有俾隊長拍劇，不過事與願違，最後得泫雅掂都無計
有時候公司開大水喉都無用，觀眾唔受落都無法 張力尹當年都上唔到位

Yeri跌手鐲搶fo段片真係無得頂

本身都覺得泫雅好假 但慢慢睇睇下又覺得佢因為細個就出道 偽人個性格已經入左血 所以無乜野

咪係囉，明明唔係公司冇俾資源，佢地食唔住個勢又上唔到位
到頭來又怪番公司捧泫雅搞到成隊4m變泫雅伴舞

講Tiffany同Jessica笑死
之前先借去外國做野見左面
Ig同一日同一個地方出現

仲有雪炫

yerin扮喊 假撚到

aoa 全隊人

負皮係食屎狗

多數一團淨係紅一個果D
最紅果個都唔會似八婆
係隔離唔紅果D先似八婆

比你搶左

其實yeri會唔會真係唔小心跌呢？
多左兩句野講都無乜太大著數咋啵

會咩 覺得佢地幾真
啱啱出道嗰陣有hiphop界嘅前輩踩到佢地帶有idol元素嘅歌手一文不值，rm同suga解釋完之後表演都有借啲意屌尻佢地
而且佢地都冇乜架子，見佢地同好多idol感情都好好，一直以嚟都幾直率
利申唔係army 覺得有好大部份00後army好撚煩

但葬禮都撲出黎搶fo，仲有咩做唔出？

EXID全隊都唔八婆

momo

佢一出黎就閪面 好似唔想撈咁

允兒就係
sunny不了

話少時清泉果啲肯撚定無經歷過佢地黑海時期 果期中意kpop既都一定知佢地成隊都係八婆
利申:不嬲憎少時

仲諗梗點解冇人提佢

見Tiffany 成日笑仲以為佢性格幾好
點知都係咁衰

yeri
BOMI

岩牙 成隊咩都做得出

yeonwoo呢

呢兩個真係全團極品 出道嗰陣都唔多覺，睇住佢地愈變愈臭串

太妍邊忽8婆

佢個樣好得意喎

所有一人之力搞散成隊group既都係八婆

賴丫

介唔介意講多少少

101果陣勁憎佢 份人無同理心 太年少氣盛
後來佢有時跌好多名 份人向鏡頭前收儉晒好好多

produce個陣睇佢啲表情好撚假

你鍾意咁講咪咁講囉

Yeri 葬禮都搶fo 唔尊重場合

Cp 懶基
有咩問題？
即係要佢兩個真係基先唔假？
你明唔明咩叫cp？

定延一定唔係

Nayeon其實都唔係

伯賢係最仆街 鐘鉉出事個陣又講埋啲腦殘野

Pristin隊長娜榮 俾人影到好多次恰鳩Pinky

Momo

邊伯係個簽售安慰個有情緒病嘅EXO-L，話雖然唔明白佢嘅痛苦，但希望佢知道有EXO係佢身邊支持佢呀，點樣仆街法呀？

個EXO-L聽完佢嘅說話，得到鼓勵後，特登係Twitter分享畀其他同路人聽架。斷章取義嘅人就真係仆街喇

具荷拉都無?

我唔會同盲撐既人討論

咪係

個樣一望落已經好八婆feel

6:20 開始睇 咩都睇到

就算我知抑鬱症係病，係會控制唔到自己嘅情緒，我都唔敢講自己好明白抑鬱症患者點解同有幾痛苦啦

企係個道德高地去睇人，就無一個人唔係仆街

more more

你咪即管盲反，繼續覺得佢係仆街囉，多你一個唔多
連個抑鬱症EXO-L都話覺得邊伯嘅說話係鼓勵緊自己
你係要覺得佢咁講係話緊鍾鉉嘅事，我都無辦法

more

咁佢家姐send恐嚇訊息畀雅琳做咩？

笑死 兩個自然相處嘅 啲飯覺得佢兩個正要ship就話 依加係講緊佢兩個做多咗 咁咪叫假

依家見到佢人氣下滑左咁多真係好心涼
之前上RM 完全比其他女嘉賓風頭蓋過晒
勁少鏡頭, 真係抵佢有今日
娛樂圈真係好殘酷

本來韓團嘅cp就唔係自然，有官方推架啦。我都唔鐘意啲大勢cp。只係覺得你咁講係否定緊官方推cp咁樣

好似jc卡好女黎
不過個樣太西

白癡 自己傾慕既人講乜都話係好架啦
偶像既形象只係塑造出嚟 唔好咁認真啦 你又知道真實既佢幾多？

本身覺得佢幾靚幾鐘意佢，
跟住前排有次睇到 Momoland rehearsal 片 Yeonwoo 練到暈，
但全隊得 JooE 同 Nayun 走去扶佢返後台，
Nancy 擰轉身好明顯望到但瞄咗眼就向前愈行愈快，
跟住每次見到佢都冇乜好感

Jm9
我純粹想講返呢件事上佢係無惡意
更何況韓飯出名反轉豬肚就係屎，
佢係對飯仆街，
就終有日會玩完

算啦佢地啲女人fans好撚癲

咁認真我又真係好憎人推cp我先覺得佢哋假 我絕對唔係講本人 只係講緊個別行為

咩事真係唔知

Ｎａｎｃｙ同 Yeonwoo好friend架bor....有冇片睇先

SUNNY TIFFANY

有晒對話錄音㗎喎大佬 人哋真係安慰緊個抑鬱症fans

條女塊西面好怪 好醜

兩者又冇衝突嘅

哇真係好仆街 做到咁明顯既 jessica好慘

jooe

呢個post真係好過癮

G dragon

反正中意偶像呢樣野唔洗太認真 睇表面就算喇

Gfriend假喊Yerin

娜榮之前101好照顧人架喎
不過我覺得Pristin另一個都係101既就真係好八婆 同埋好作狀

kpop性格好既女仔我覺得係世正同eunji 覺得佢地都係正直同會好鍾意照顧人

好心痛睇到佢比全隊人杯 明明之前佢同泰妍幾frd 其實之前睇彩排都見到佢全程零交流 其他隊員都有講有笑 有時真係唔洗諗到女團幾frd咩9-1=0
扮frd都係偶像工作一部分
Btw我都係因為jesscia先會留意鍾意kpop 佢高冷嘅形象真係好吸引

請夏有請呢？

但其實我地都唔係當事人點知得咁清楚 反而個位有情緒病嘅fans即係當事人嘅第一感覺係邊伯賢安慰緊佢 咁點解唔信當事人嘅親身經歷第一感覺要自己係到腦補

正常有腦有愛心既都會安慰下人
出道個時恰鳩桃同我lay點計
同pcy do不和到出哂面
不過呢兩年收檢左好多

原來咁仆街 JooE 應該小問題m痛ja

點解d人話apink普美西??? 完全唔覺既， 仲有twice有冇片睇

冇乜興趣了解大陸lay啲野 純粹想講返上面講情緒病件事 還返個場俾人啦off哂topic

做乜提名 呢個post無名出現先係好女仔

個陣Pinky係簽售收左頂想要好耐既帽 一直當寶咁拎住又戴係頭 然後唱歌個陣佢傳俾成員戴 傳到去娜榮手佢一野飛鳩左頂帽落地 Pinky望到都僵左僵

有冇片

唔岩聽都係咁講
過多幾年你就知自己幾幼稚同天真

韓國人排外唔意外喇 女人妒忌心咁強 pinky咁靚又入到ioi支那又有市場 比人杯遲早嘅事

唔係話娜榮係因為跳舞頂帽易跌先飛落地下，之後佢都發覺自己咁做唔妥，有執返畀Pinky咩？

墨爾本 都有宋仲基??

過多幾年，我仲有無追Kpop都唔知啦

和榮

Pcy同do不和咩
do個樣比人感覺好就得人咁

因為我都係過來人

係 條友睇d唔睇d

無人講Krystal

其實DO份人有啲Cool架
佢應該講緊BBH同PCY、DO不和？
利申：我未聽過

秀智似俾人排擠多啲

咁都有男朋友 仲要拍左幾年拖

Tiffany真心八婆
見Sica同泰妍一開始fd又唔抵得
一路痴埋去泰妍到搏fd 一路杯走Sica
泰妍同Sica不和 佢咪上到位囉
話Sica係八婆嗰啲人又唔知咩事
臨比人踢嗰排啲rehearsal好明顯係全隊夾埋杯Sica啦
扮受害者？你試下係比所有人杯有幾慘
尤其是嗰班人曾經同自己好fd經歷咗咁多年

個陣大陸爆左Pinky俾人杯單野之後 啲料越爆越多 有條友話Pinky不嬲每次放假返大陸搵屋企人都係喊住返 話而家終於俾人爆出黎

想知咩事

開fan meet前一晚先同k先生係美國撘飛機番黎
點樣全隊夾埋杯
截住架飛機唔比佢飛呀

如果佢係俾全隊杯，我會覺得係佢性格問題而令全隊都唔鍾意佢

好似nancy擰轉面個刻暈個個女仔咁岩企返直，所以佢先擰返轉面

一定係成隊人同K生夾埋杯佢所以先rehearsal唔到啦

世正都好假 西婆

唔會因為sica係唔同介別都有好多朋友

秀英先係啦下嘛

Sica雖然成日閪面 但佢心地幾好 好錫個妹又會因為自己陪唔到佢大家一齊喊
相反隻ti 睇佢成日發姣咁 又搶曬sica啲份量 好唔鍾意佢
不過要係少時做成員都幾慘 孝英sunny有sm高層靠山即使其他成員不滿都只可以忍

典解

娜榮都有份入ioi 人氣都咁上下啦 大家手望相助架 點解咁對佢呀？

間唔中睇到pinky做導師個節目 佢份人冇咁有耐性都比啲蝗國網民話 可能呢啲性格都得罪左人

講假人Yeri，jessica，娜璉，泫雅真係冇得輸，Yeri係假中之最 佢係西撚到岀曬面，鐘鉉件事令我好憎佢

秀英似西女人 另外兩個似八婆
徐賢Yuri yoona 正常人

個人認為徐賢先假

唉屌啦 崔秀英邊度有高層靠山你講下 如果有高層靠山 就唔會接咁少戲啦屌

喊住返可以有好多原因架喎 可能太辛苦？太掛住父母？

世正少少假不過心地好 但係似屋企環境迫成絕對唔係八婆西女人個種

其實睇得出佢地係排斥新人喎

好可怕 咩事

邊個黎

我見到yeri嘅影子

依樣都係我依幾日睇連登post先知唔記得邊到有提過 不過唔知係咪真

飛帽單野有片睇 唔好聽佢鳩up啦

好可怕

依件事半年前韓國已經翻咗案
你係到堅持個兩個八婆真係俾人排無意思
因為個韓國啲人都認咗咁多年嚟冤枉咗tara

我覺得世正心地係好 有時鏡頭前係要做下樣
應該未到做八婆/閪女人

eunji講apink個個?
記得佢比人裝cam
幫許閣出頭

其實世界女同虛偽有分別

具荷拉 雪莉

話明係偽人
同埋個個女團都有人設咁濟個個都係虛偽
仲有世界女唔等於西女人八婆

各團anti全面進場post

DIA Eunjin，佢話自己嗰日唔舒服喎
嚇到個新 member 都呆咗

之前 DIA 上週偶 Eunjin 都係好撚 aggressive 搶晒鏡頭嗰種嚟，
嗰陣出埋呢單野真係對佢一啲好感都冇

我話係佢兩個就佢兩個啦

cls

係啊 佢性格真係好好
有冇比人裝cam 果條片睇下啊??
我都覺得佢係好見義勇為既人 唔會講是非 會照顧比人蝦既人

真正有團魂既女團應該得EXID一隊
男團會好少少既

好鐘意睇呢d不和片

節目名 隱秘而偉大 自己wiki下

仲未見有人利申喺sm洗廁所

金藝琳
娜恩 覺得佢個樣好西

屌, 男團咪一樣有閪野
得閒留意下有啲做乜會無喇喇傷咗出唔到鏡

唔該哂 好好睇咁

個牌好似死人相 喪禮咁

佢做咩呀？
完全唔唱
自己嗰part口型都唔夾
無郁個口
搞咩呀？

呢啲咁樣若有似無嘅片就放大黎睇
我唔係sone 但佢地互動嘅片你又有冇睇過先？

eunji有冇片， 真係幾like佢

追左9年都唔覺

呢條片同上面 GIF 都係加咗兩個新 Member 之後第一次 CB 嗰陣嘅事嚟，
唔知係咪玩對抗，但好撚癲，Eunchae 喺佢隔離尷尬到

真係幾cute 未至於 掛ching

佢似係想話俾大眾聽自己的不滿喎
似係向隊員示威
扮開心都唔扮

WJSN個靜璉
ioi個陣都覺得佢好八婆格

放出黎係為左係女團中清除禍根 不過真係好好睇，勾心鬥角

不過咁我反而欣賞佢
唔係陰濕小人

個個同佢地合作過嘅都話有禮貌
臭串？
係啊我係exol啊

我都覺得do最平和同好搞笑

呢個post好多腦内補完

個格臭撚到咁
又唔尊重自己份工
係個團入面又係等人CARRY果D黎
仲好意思有咁既閪態度

叫佢地唔好將個細妹啲仆街野爆出去
唔係佢就會搵人打雅琳
好癲

屌 講撚到好似識佢地咁

點解可以閪口閪面出黎表演
咁樣做藝人都得有無比公司屌

講咁耐有人講到啲女點八婆同閪未？

得啦得啦你話點就點exol

Exo可能唔西
不過啲fans 一定好西

咪講撚左囉，傻閪

就係成日俾公司D高層屌先咁, 冇得屌真係鬼用佢 (簽左約完應該走掛)

日日貴婦生活咁 屋企又有錢 要人氣又唔係冇 仲駛出黎做？

印象中佢唔止一次黑面
dia咁霉好心敬業小小 忍一陣 就落台啦
唔明佢憑咩咁肆無忌憚

除咗yeri只有yeri 唔係佢同sm高層有關係佢晨早收咗皮

Sistar都好有團魂
之前睇完佢地個綜藝showtime好鐘意佢地
不過解散左

幾時開個男團post

又嚟高層個女
雖然我都憎yeri搞到rv咁多是非，但係有無source呢

好撚癲 咁都比佢出黎表演

Momo邊忽八婆？

無人講初瓏我就放心啦

但佢跌bra 果次又好敬業樂業

認真好唔得體好唔成熟
做藝人做到咁真係好幼稚

佢真係為個團好

擺明整過
好撚假

係咪要我講呀

歪撚左係堅家流

講啦

以前好地地又唔係醜 依家反而整衰左

冇 我幾鍾意佢

打下針咪算囉 大整做乜鬼

最痴線係韓國啲公司會容忍一次又一次
佢有後台唔憂做？以前個年代應該比經理人打到要戴眼罩

堅死人樣咁

點解個個都話nayeon八婆嘅

屌 閱讀係咪拿f
伯賢當寵恰鳩pcy do
訪問都有意無意串鳩伯啦
14年上支那節目玩遊戲要罰飲苦瓜汁
Do pcy一輸就屈鳩伯賢飲
兩條友互笑鳩伯

有傳過係孝琳想solo先解散sistar

soyou俾我感覺都有少少不甘留係sistar
明明自己唱得好, 但同隊孝琳太搶, 自己長期做阿二
官方企位又長期企側邊
不過佢隊內人氣最低, 冇得出聲咁解

不過佢地4個應該係幾friend既

我都未聽過佢同咩高層有關係
lm等source

我睇ig個時見到
我對佢無乜特別鍾唔鍾意⋯
唔知佢有大執過
只係驚訝佢個鼻點解歪到咁緊要
以為佢比人改圖

認真 想知sm有邊個同高層有關係
聽過 yeri joy

眼神逼退

之前睇ig睇到呢段影片
見燦烈一野飲曬杯野之後指住要伯賢飲

泰妍肯定整過啦
而家同出道2個樣黎

少時除咗yoona應該個個都有執過
sunny同孝英執得最勁

Soyou出左some之後人氣唔低啦
孝琳係想出自作曲 公司唔肯
你諗下上次公司比咩主打佢 你都想走啦

唔fd就唔會散左都成日ig live食飯

yoona最少眼袋 同埋下巴 以前有啲鞋抽 兒家正常返

泰妍真係唔掂

yeri本身唔係rv出道係下個女團，但佢同rookies個lami唔妥，覺得人地會同佢爭ace做所以先要公司俾佢空降rv
小道呢啲大家聽下信就信唔信就算，就算有source公司都會幫佢遮啦

係咪話排擠恩地

泰妍好似想刷公司鞋先做醜人屌鳩sica走
幕後推手好明顯係秀英同皇姪女

淨係知yeri屋企好有錢 屋企係隱世富豪

條女雙眼真係識講野
唔識韓文我都睇到條女講
快D同我死開

霸氣

2NE1條友去左邊? 出黎講下啦

呢個邊個

留名等人開男團

男團真係唔care 女人先恐怖

最後只會變左狂post相讚oppa靚仔

肯定好大力拖住lami隻手
就算果幾個離開咗sm嘅女練習生仲同佢好fd㗎 講第二啲啦

開得呢類po遇左全部idol都會講哂出黎

秀英啦
乜野都睇唔順眼咁，覺得佢無料又要唔抵得人地靚過佢/好過佢既野
講野係好叻同時亦都比人一種好bitch 既感覺
有興趣知既可以睇至親筆記同埋認識的哥哥

唔計真係有關係嘅sunny
傳過Yoona 雪莉 joy yeri咁多個

明明鑊鑊都係邊個男團成員最樣衰先多人覆

認識的哥哥入面 佢話有時個個都睇唔順眼 eg食豆腐 打鼻影 綁蝴蝶結
我覺得有啲奇怪
唔知其他7個當時點諗佢

利申：秀英係我第一個鍾意嘅少時member

秀英真係明顯係閪女人個啲
感覺上成日睇唔起某啲團員咁
記得以前睇過一個綜藝定訪問，連泰妍都睇佢頭講野
可能似住家世好蝦其他人

唔識呢團
但咁睇覺得佢係啲好自我中心 公主病既人
一有唔鐘意就黑面 要人就哂佢
將私底野擺上台
韓國有幾多練習生 出咗道都未必生存到
有上台既機會都唔好好珍惜
覺得佢唔適合做idol

唔怪得泰妍同伯賢會拍拖
兩個私底下都閪格

想當年強國同韓國既代表
Exol同乜尻四葉草
食花生食唔少

Sor for off topic

禁錯負皮

自私一D犯法呀
最好個個都係聖人

居然仲有人提黑海d黑材料
膠都廢是比

講返Sica
只能夠話Sica份人太直
唔中意做就唔做 野都唔扮個種
去到後尾個野心去左個人事業 都冇心再做團體活動
可能背後同成員攤牌攤得難睇啦 （都好符合佢「唔圓滑」呢個性格）
真係好明顯係全隊都唔妥Sica
如果佢忍到完約就唔洗咁難睇

between連sunny咁摺都有人提
好明顯佢係唔想亦都冇埋堆

佢自己有錢點會要求

俞璉靜都無？
拍produce 101個時塊面閪到
成日以為自己好勁咁
咁都可以入到ioi 做我隊友

係連登 豬閪就比人當八婆架啦

佢隻眼好搞笑
Btw佢成日用詭異嘅眼神望Wendy

你以為 男人都可以好似啲女咁

tiffany
娜璉
呢D有晒證據係閪女人

tiffany上面有片爭企位推走jessica

娜璉係隊內大家姐
成日蝦多賢/子瑜
但D once會話佢地係玩

有個gif係娜璉啤鳩多賢
幅圖唔知點搵返
另外有個fancam係娜璉瘋狂"玩"忙內
唔記得邊段
好似頒獎禮果陣？

我呢隊都有

唔記得佢101爭C位定爭高音
個面口閪撚到
仲要加埋對仆街死魚眼

iu

exid一齊捱過低潮

2ne1呀

Link?

我愛Moonbyul

星星世界第一

明明就係jessica愛新鮮 戀愛大過天
趕住同自己條仔搞品牌生意
所謂被退團前 一大段時間積極玩微博
培養好晒佢班蝗蟲毒唯飯 又有晒名咩毛毛絲
Sone就sone啦毛乜9
擺明為自己走佬做足準備
臨退團所有大站一早知
打好晒通稿等佢一po微博就引導飯圈輿論

做得女團要為團犧牲自己個人行程好正常
其他八個成員都唔知錯過左幾多機會啦
佢就一個屈尾十打句8 others扮受害者攞晒彩
又話想轉行專注做設計師
咪又係出返碟唱歌 多舊餘

過左去就算啦當年伯仲細
三跑之後伯賢都成熟左好多

聞隻手扮有味打塊面 我小學果時都比老母玩

明知有CAM做出黎咁

101個施妍都係閪女人嚟

咁你咁講無得講嫁WOR
明知有CAM玩既就係扮出黎
咁上面果D頒獎禮 SHOWCASE閪面 搶位
明知有CAM都唔應該會做啦

crystal, sulli

我都8年sone 9個都鍾意 ot9 而家都係

但當年睇到呢到都覺得個氣氛怪怪地 有啲唔知點

可以6:15或者6:20 開始睇 佢地上台拎獎
留意Tiffany 望Jessica 個樣 應該6:34左右

認真mode

如果佢不嬲都好認真, 咁樣俾人退隊就係慘嘅
但由the boys開始就hea跳, 作為第二主唱chorus又唔出聲唱, 咁嘅態度仲有得留底慘嘅係其他人

唔係開男團咩? 我要睇男團成員鬥樣衰呀

Jessica個妹? 我覺得都好閪

開果個要拋磚先
有冇人開？

我自己係sone
但都覺得2014 mama 個次 Tiffany 望Jessica 個樣同埋q手個下個樣好閪
台上咁多cam影住都咁

我覺得兩邊都有錯
不和係有
係有人杯佢
但唔信八個都杯佢
一個小圈子實有D中間人既

去到八個都杯佢
係咪自己都有D問題呢？

jessica有錯就梗
但tiffany都唔係咩好人

佢隻眼大又圓 好撚好笑

做到咁出面

徐賢都係仆街黎
係咁頂住jessica

其實佢都好辛苦 要咁閪西
私底下成好多閒言閒語

唔睇呢度都唔知少時都幾多是非

就鐘意敢當面西，有咩不滿直接diss
佢連自己社長都串
施妍bb我愛你

屌 徐玄 初出道 做忙內 行清純路線
後期見自己上綜藝冇特色 對比其他成員人氣又差 格梗想行搞笑路線
又成日想搶鏡頭 最後兩頭唔到岸 好撚黑人憎

Ioi crush 第一個MV影哂佢真面目出黎
又樣衰又西格

笑左 睇完一個節目佢扮晒野話唔識wink 點知另一個節目又wink得好勁之後對佢無乜好感

Somi

夏榮一定唔係

八婆應該好多都係

唔係八婆嘅例子就係鄭恩地

Jessica最fd好似係sunny同yoona?
但以前成日見啲人吹奏“泰sica”
明明成隊人互相最唔妥係佢兩個

志郊 多腎 定廷
Irene Wendy
Jisoo 秦妹
SinB Yuju 隊長

西卡俾人迫到走埋一邊搵孝淵喱埋個下，仲要勉強keep住笑個下堅sad

諗起佢上認識的哥哥好踴躍咁跳shake it
搶到唔少鏡頭

唔L係啊，Tifanny咁PK
仲有冇其他八卦..
成隊最鍾意yoona同tiffany
喊出黎..
仲買咗tiffany海報打算掛..

Tiffany無敵笑眼好撚正

分享下

Jessica
退咗團之後 少時如果有成員出事 佢就會喺自己ig打啲咩sit back relax and enjoy the show 又 what goes around comes around
正八婆

我都係因為佢嘅無敵笑眼而入坑..
宜家仲接受唔到佢喺咁嘅人.
頭先先追完佢個Facebook live..
脷伸：佢live果陣入咗院訓咗幾日冇睇到

tiffany的確係成隊最淫最姣
仲要有笑眼
男人最愛既性感尤物
不過係閪女人
jessica未走前佢都已經多份量唱
走左就更多

出男團未

[url]
你地睇下4:52
sunny一講嘢
太妍即刻睥住佢個樣勁惡
乜佢地又有過節架咩

sunny係jessica走左之後
冇以前咁開心
我諗佢係傾向九人完全體

yoona係jessica退團後都繼續同佢聯絡

可能私底下未必真係超級FD
不過作為前同事/前隊友咁做已經夠晒

當年唔係傳聞話八人有個投票決定踢唔踢jessica咩

好想睇exo同bts

是撚旦啦 haters覺得係咪係囉
最叻雙重標準架啦

如果真係有投票，我諗票數係咁
贊成踢走佢：泰妍 tiffany 徐賢 yuri 秀英
反對：sunny yoona
棄權：孝淵

wjsn 秀彬

又係唔了解tara事件就話人地隊野八婆
其實係你地眼中 有邊個idol唔係八婆
靠睇節目真係會知佢地性格咩

假撚到仆街
當時鐘鉉喪禮都走岀黎搶fo擠眼淚搵鏡頭，呢個女人真係好喪心病狂

講條毛咩 總之而家同jessica有聯繫一定有Tiffany同允兒份
講左咩自己諗

呢個直情似公主癌臭閪

咁輕易比公海haters講兩句影響

就係佢黎嫁 唔同樣咁既

除左潔瓊其他唔係我就信

可能喪禮個陣擠眉弄眼得太勁掛 可惜就算衝到岀黎都喊唔岀

tiffany初期算係冇資源個批
出道曲企最旁邊 close up都冇個
都唔知同伴舞有咩分別
覺得佢係靠自己努力慢慢圈飯
人氣漸漸成為上位圈 sm先比多d份量佢
同jessica走唔走冇直接關係

成日笑就有 極少見佢閪面

但個youtube片, Jessica 真係好慘..果下真係好肉酸。

呢樣真呀 佢又唔係冇錢 使乜靠高層 係靠就唔會去間egg啦屌

見到咁多人幫鄭秀妍講野真係喊三聲 佢自己跟佬走憑乜咁多人同佢講好說話
ot9嗰班就仲嘔心 你八個姐姐差啲比佢累成pat屎咁仲ot9 on9就有你份呀智障 見佢啲演唱會無場坐爆我真係心都累撚埋

係心都涼撚埋

花生

bts似係成日食女嗰啲人

好想開 但我無料爆
等人開

無留意佢地
但有排兩邊粉絲係咁嘈爭獎

紅果D團打飛機都唔得閒啦

就算食緊女都一定好少見面 痴線俾dispatch影到仲得了 事業高峰期 真係爆左出去d女癲哂脫飯都似

但bigbang唔係都食唔少咩？

一定勁多女idol倒貼 eg yeri

呢個世界邊個女人唔係自私唔係八婆吖

周

伯賢咪一樣食到泰妍 kai咪一樣食到Krystal 之前chen都有同ex既相爆左出黎

chen係紅緊個時仲一齊緊定入行之前已經分開左

離題喇

對唔住

紅緊嗰時

入返正題
上面講具荷拉位巴真係識貨

反正我覺得其實好多男團私下有女朋友 不過追完佢地已經睇透哂

屌你老母
講緊女阿仆街
帶邊伯賢出場做乜鳩
講番你地啲仆街臭閪啦
仲要將邊伯賢同條死八婆一齊講
收皮啦
講撚到自己知咁多料

岩岩上網睇 打左黑格既
估唔到 最近先追佢地 所以知得唔多

依條粉皮真係見佢前面憎佢後面 101個時爭唔到主唱就開始閪面唔合作拖累成隊 連導師檢示個時一睇就知道隊伍不協調 雖雖佢唱得唔錯但實鏡節目都做到咁真係
佢咁都入到ioi 明明soyeon dani正過佢

同感 見到佢而家連歌都冇得打 好撚心涼
仲有佢有資格嗌sone咩

上次mama 燒埋wannaone
明顯Mnet出招一團一個獎咪撚嘈 結果Wannaone就變咗炮灰

然後IU 呢條閪婆點可以無佢份

我幾鍾意佢唱歌把聲

IU真係好撚仆街

Dani
不如T-ara好似highlight咁出嚟用第個名加埋dani重組啦

成日唔帶bra

個樣唔係差，唱歌勁有才華
不過手滑
十打膠都唔夠

今年無依個煩惱啦
經過今日wannaone最少收一半皮

話多腎唔閪嘅一定無睇sixteen

不如開返個男團post 唔好騎劫左呢度

聽講佢地好多都有炮友

講到IU
佢同銀赫單野韓國個邊點睇
最後點收科

講都算
我好佩服佢地冇圖都討論到

等睇日頭成績

好似係得銀赫比人屌 佢就受害者

但佢又真係幾靚嘅

開左男團啦
唔好騎劫呢邊
kpop男團男藝人討論

哇屌好想知 不過對私生緊係西咖

逼到男方出黎道歉囉
再取消件事之後所有行程囉

咪傻啦啲公司壓新聞壓得好勁架 D社個啲一早買通哂唔會出架 佢地有女真係一啲都唔出奇

個陣睇101佢地3個跳BGGG dani靚到嘩一聲 咁高汁嘅練習生 可惜可惜
我都希望tara可以重組 佢地啲歌到依加都仲loop緊 不過應該冇咩可能

唔睇依個post都唔知有依啲料
本身覺得佢靚加身材好 好似好大波

原本都幾鐘意佢 手滑單野後無感

我都覺得佢係特登po引話題而唔係手滑

佢手滑完就comeback 你覺得呢

唔睇呢個post都唔知原來少時有排開jessica 以前留意過下都唔覺

完全唔覺佢假
無乜野 明星應有既表現

佢9up唔洗咁認真

覺得佢係小朋友姐 宜家呢？

我都覺得nayeon唔係

屌pinky收皮啦 你唔係以為佢清泉呀？？

話nayeon唔係個啲可唔可以解釋吓上面嗰兩張gif

嗰樣睇落就西通常都唔係八婆，睇落嗰樣笑笑口嗰啲先恐怖

Btw Kpop界最八婆既，具荷拉肯定佔一席

咁岩姐...

佢究竟有幾憎多賢

可唔可以講多D/KEYWORD

閪面又唔得 依家笑笑口都唔得

補多張先 原來又係多腎

女人真係好撚中意反白眼

本身4個解約 公司比左offer之後 同公司道歉

會唔會多腎先係有問題黑人憎個個

好多人憎佢

呢張諗起前排中国大人會議嗰兩個女記者

雖然多腎真係衰樣
但都唔洗咁架..
唔怪得條友年紀最大都做唔到LEADER啦
決定全力支持多腎

初瓏

原來娜連定連娜唔記得名。 咁仆街 即刻唔鍾意佢啦 貼多d好正

有畫面

其實佢平時習慣咗當唔關佢事（鏡頭唔係focus緊佢） 準備擰轉面就係呢個表情姐

姐係佢出賣解約派?

其實同團人咁唔夾又被杯
好難怪佢

多腎加分 有冇多腎整返佢轉頭

太串

好撚慘 只係恰佢

咁那仆街既 我發覺韓國女團啲人都好小學雞 係咪做培訓生比人困太耐搞到咁

屌你個名

巴打 打咩keyword搵到咁多圖
遲下再開post數臭twice大家姐先

係 事隔太耐細節好多忘記了 但呢個整理幾詳細

點敢呀大佬
韓國長幼有序

講真 咁多個女人一齊成日對住 點都會有啲人你係唔夾 唔鍾意架啦
對對方黑下面 或者抗拒同對方有身體接觸呢啲 係生理反應 一唔留神咪比人見到 但其實係每個人都會做既事

真心同情
你睇佢個樣幾無奈幾無助

係咪素顏好撚恐怖個條友

係啊 個假鼻女

係

Minah 好似girls day

咁都有得護
the boys個期岩岩上頂仲搏殺緊
已經開始尻hea

冇心玩落去
臨退之前就咪鬼續約啦
根本有晒計劃要走
又唔捨得搣甩少時個名

用英文search又快又多
你求奇搵nayeon bully都一堆啦

依張算唔算

運動會果張真係小圈子八婆做既野
拉/R FD 建立個人勢力

多賢同彩瑛拖緊手
大家姐格硬拉扯彩瑛fing開多賢隻手
最後多賢好無奈咁跟尾

都唔知私底下會唔會叫其他成員一齊杯多賢

twice娜璉=少時tiffany

唔知多腎邊度得罪佢
又唔係最紅最靚女

中又得 英又得

最好恰?
心靈同樣貌一樣咁醜陋

其實佢可能已經冇識或都被遺忘
搞起係RS 掉水樽
真心經典

不過求奇google 團名/人名+bully 都大把依類圖/片
你地自己慢慢搵

Gfriend sinb 閪到 成人假忙內

*蝦

其實我唔知
淨係覺得比人杯好慘
不過如果係咁就佢唔岩囉

忍唔住笑左
依兩日都見佢地開VLIVE
明明FD過夾BAND

我唔太信啦 咁把炮會咁少個人資源？

成個post最撚好笑係依個

睇返前面先知秀智400幾正皮
佢有乜八婆 食男神?
唔係好留意佢

芒左咁耐都忍唔住出黎笑下

Ti既表現唔關佢八唔八婆事 一睇就知係因為係美國出世既性格

AOA草娥係咪？點解佢離隊

Gf個個關係都好似唔錯喎

好似多講法
拍左個好碼頭
比人BULLY
抑鬱症
路人表示唔覺得佢西

李敏鎬當緊兵 即刻溝過第件

其實係咪真係比人杯都係一個疑問
再者佢真係自己攞黎 個個成員都為個團付上一切
個團人氣上頂佢野心就開始轉向個人度
嗰期又孖住個妹開綜藝節目又搞品牌
都唔明點解咁多人撐佢 咁睇佢搞輿論風向真係搞得幾好

做咗電台DJ年半
幾個綜藝都有佢份固定出演都算係咁啦

Afterschool前隊長嘉熙都係俾隊友排擠離團

全撚部

終於追晒27頁
睇黎 Yeri nayeon tiffany係公認八婆
泰妍都好多票下
估唔到twice咁多野爆 果然人多既地方就係咁
幾近冇人提GsD 雖然呢2年佢地都好摺
利申：2年前狂追kpop

證明大把人比當時d新聞洗哂腦
明明花英同佢家姐d衰野已經比人篤爆哂
都仲有人信當時d野

以上面邏輯黎講 佢係李秀滿姪女 呢啲資源其實好少

黑海嗰陣好多所謂內幕連source都冇
而且仲要好多係男團fans放出黎
信嗰個都真係on9
明明佢地八婆d source係再後幾年先比人拎出黎講

Girl’s day 感情真係好

sunny自己係節目都講過少時活動賺到既錢
只要冇比人呃
夠佢食過世
而家個個都有車有樓
同係咪高層直屬唔大關係

新團就唔多清楚
始終rv仲衝緊刺
唔同少時收成期

連hani都可以比人話八婆
連source都冇就屈左先

當然啦 但上面絲定巴既邏輯係 如果yeri係金英敏姪女資源唔應該少 但我覺得正因為佢係黃馬褂 所以閪口閪面都有人保佢

Twice個娜璉表情同行為太唔識收 連扮都唔扮下野
Tiffany依家都抵死 前兩年舉日本軍旗搞到全國抵制佢

MAMAMOO

仲以為全部團都會比人拎哂出黎講
依家好似有D未有人提
WG april 9muses
呢d係咪唔夠紅所以冇人anti

屌依加先醒起LABOUM果個
唔知係咪知自己團收硬皮
扮PO錯相係自己FACEBOOK
又比人屌大個肚
依加UNUN腳唔洗做

我地係好團結

T-ara俾臭西花英搞到解散啦 班haters仲想點 淨係識建築自己既快樂係人地身上 咁叻你地去做明星呀

少時基本上得太妍同sica冇計傾
Sica唯飯終日係度被害妄想症

神仙b癲架喎，大癲大肺，點八法

Agree 雖然會有人揀邊企
但我一直都覺得兩邊都有錯有問題 一直都係團飯 所以我而家一樣兩邊都支持
尤其是到而家都冇一個當時退團完整既真相出黎 例如係咪真係有投票

女人 點都有小圈子 有啲人fd啲 有啲野唔妥冇咁夾咁嫁啦
明星仲要爭下資源咁
西卡仲話過淨係同其中幾個成員有聯絡

可能離題 曾經因為西卡退團好崩潰 唔係因為我特別鍾意佢
因為我真係覺得佢地有可能永遠都唔會解散 永遠都9個人 個時初初段時間想脫飯 覺得兩邊都有錯 同埋已經唔再係當初我飯既少時 但最後都係想兩邊一齊支持

話twice Nayeon八婆 d片段都幾斷章取義下
事實係Nayeon比較貪玩d 有時表現過分左 係外人睇落會覺得小圈子 但根本成團人個個感情都好好

0:34

睇左上面個D西面圖 你講咩都係假 咁撚大個鏡頭就扮晒野
上面個d又遠 又集中唔到個d鏡頭就已經睇到晒佢真面目啦
再加埋佢101個陣d野 屌你駁唔到啦 都唔講定定 有次玩佢頭髮
佢個下差d發火 不過佢第一時間望一望個鏡頭扮晒無野
成團人個個感情係好 不過Nayeon就一定係八婆黎

講多啲jessica
對佢呢個人感覺好複雜
成日咬少時光環r撈
又要借啲依用ig寸人

你又識話成團人個個感情好好 但係上面d所謂西面圖例子全部都係暗示緊Nayeon排斥多賢 暗底裡憎多賢而不自覺做出“西面”
你唔覺好矛盾咩
Nayeon面無表情係會比人感覺好西 但係唔代表佢為人八婆 唔好做idol傳心師亂咁解讀

Tiffany abc性格 連登仔梗係唔撚鐘意 送埋口都唔會屌

手滑女賣清純 男方比人屌到痴線

IU都肯定係啦 而家係到大舉洗旗 扮到好純好文青

佢性格好直接
佢當年同jr差唔多同一時間入去做練習生
之後垃圾p社之前就破產佢都冇走

TWICE個娜璉
諗起佢sixteen個時咬住子瑜唔放
自己輸鳩左降級係架車屌曬鬼
個頭比佢出到又扮曬可愛
乜撚野林3歲

西還西 感情還感情
佢咁撚閪 又最大 d隊友都ok吹得佢脹咩
成日蝦鳩最細既多腎 仲有佢個西面係厭倦個隻 唔係面無表情 唔該搞清楚

屌 上節目比咁大機會佢報下仇 緊係出盡全力

iu個西比mk銀赫屌過幾多次

根據一位韓國嘅私生飯講
贊成：sooyoung yuri tiffany taeyeon
反對：sunny yoona seoyeon
棄權 : Hyoyeon

孝淵關鍵一票

手滑一句道歉都無

咁你鍾意tiffany可能真係佢個樣
其實個段片就咁睇根本冇咩特別
人咁多 唔係企呢度就企果度架啦
你唔信佢你loop晒人歌音中音銀拎一位啲企位睇下
咁樣調下位根本冇咩大不了
而且fany不嬲都唔會講感想
反而就好似段片咁 鍾意同台下互動
如果真係咁有機心 會唔會係台上做到咁明顯
幾廿個cam影住喎
有心人單獨cut出黎又放大又slow motion又repeat
真係冇野都變有野
而且jessica同tiffany關係唔差 jeti都有人ship
tiffany鬼妹仔性格不嬲多haters
佢係RM/認哥稍為著得靚啲 都可以比人解讀搏上位
雖然對haters見慣不怪
不過見你話買晒poster先講咁多

1:32-1:36 初瓏個表情突然西面

bomi似泡菜的大媽大嬸多啲

bomi冇野喎, 唔好亂屈

絕對唔係八婆
只係覺得行為舉止似大媽

Jessica落老蘭單野屈落太妍允兒到 就已經對佢0好感 果陣仲要好似係少時開show前一日

大癲大肺啫, 香港人唔鍾意呢類型 (JooE )

JooE咁嘅樣都做到女團

Rainbow都好團結, 成班人一齊去旅行, 奈何.......

癡線

做完表情下個shot冇佢份姐

冇野呀, 全場keep住笑咩.....

咪就係 先唔好理係咪好人
首先真係好醜樣

仲有呢隊扮到好受歡迎 被人踢爆公司買榜

唔止買榜連首歌都係抄歌嚟
抄俄羅斯女團首mimimi

無啦啦點會全部人排你一個，話佢無問題都唔信喇

咁遲做飯當然唔明

呢d出盡力先好睇喎

個陣k先生老是成出現 跟本未出新聞話佢兩個一齊 追得密d既人都知啦

東方有寫臭西個名嫁
生果報=允兒haters
垃圾泰妍就抵啦，鬼叫人地同佢撞樣

初初呢單野之後以為少時係唔frd底 之後耐咗就發現佢地只係唔同jessica frd 當然國民女團咁樣踢人走係好肉酸 明明果陣jessica 15年春季都打算走 divine 個mv都講埋 只可以話佢地不和到一陣都忍唔到

除佐DQ 其他八個都唔係好人啦

Mr taxi果陣最大果兩件已經不和緊
係睇臭西個格有問題定係垃圾泰妍用盡哂人脈去唱衰佢姐
因為hara同金希澈都同臭西反左，好似係

Jessica收皮吧 又hea又掛住拍拖之後走左又係到扮死狗 屌
冇咗佢我睇少時都睇得開心啲

通常團內唔紅,人氣尾幾,性格文靜但都會笑果班
就一定唔係閪女人

我反而覺得係允兒同sunny

真係中港韓先會傾呢d topic
邊似濕鳩台灣成日post文
「XX成員是在掛念XXX」
「9-1+0，永遠都是少時⋯」
「XX說起往事說痛哭掛念前隊友」

徐賢呢？睇節目佢係乖乖女 又話一定要12點前訓 好健康 好正面

抱歉我搵唔到edit版 所以我只係叫你去睇02:41
前面有無edit過 你可以睇下
我只係記得我當時睇mama
少時成隊都好鬼難睇
唔尊重自己之餘
亦唔尊重個場

加上你地開post討論
我先記得
btw我覺得呢啲edit J姐毒粉 想像力太強
就算真係比人杯 J姐都唔方好人

少時咁紅,有咩可能12點前訓到

陪老闆都都唔只啦

唔咁講點賣乖乖女人設

總係覺得佢呢type對男仔來講好buy,但係對某部分女仔來講就好「綠茶婊」 。
即係電影《撒嬌女人最好命》嘅隋棠一樣。

咁多頁都無人講Girls Day Hyeri
道歉個陣仲要嘟嘴扮可愛

想知佢個brand賣咗幾撚多

Pristin成班瘋狂逼走as個raina
話晒人地都係大前輩

其實具荷拉發生咩事

成班 101 D女都好恐怖

唔係有澄清
不過對pristin印象真係麻麻

佢痴得Sulli都唔方係咩好人,
好似同隊長唔岩 , 之前上rm叫前輩名直接講名, 冇敬語 冇禮 唔尊敬前輩

總覺得sulli係淫底但唔會係八婆個啲

好麻煩既女仔 拔牙同紅燈打歌好hea

呢單野真係好反感

2ne1真係最正

終於追哂 想知多d 101

同公司但唔會有交流嘅同事
大家都打份工揾食賺錢啫

其他女仔嚇親 唔敢出聲 佢兩個好認真

hara 具荷拉 又關佢事？

以前少時同kara fd黎...
跟住唔知某年某月某日hara唔再follow臭西
（果陣臭西好似仲係玩緊weibo未玩ig）

臭西應該由細到大都公主病 節目度講嗌交次次都要krystal 氹 其實krystal 只係慢熱 真正麻煩既係sulli 同埋申世京講過krystal 片場好嗲人

見到咁多人撐佢真係冇野好講
都證明佢搞道德輿論風向搞得幾成功
唔知幾時會好似tara花英咁比人一獲爆出黎

BULLY

佢地就真係玩

我知

呢個好明顯係玩下啦on9

呢個post 竟然無人討論Yeri
淨係佢啲黑材料都夠開一個post

[kpop] 每天野一野 RV金藝琳後援討論區

因為知一講就講唔完

有機挑戰到tiffany同jessica嘅臭西地位

有聲😂

如果變左係twice就係bully,係鏡頭前扮FD

起碼冇比人影到又黑面又反白眼

想幫twice正名

不嬲個龍門任人搬

因為佢真係有個POST

我地感情好好

有無追post架

有影到佢哋反白眼又西面咩？

最撚多人講喎 追返之前D POST先講野啦

佢地幾個真係世界級，明明自己以前資源唔錯但紅唔起，關人鬼事咩

Somi個樣好串咁 唔似係挽個隻

挽你老母

玟星同容仙之前去旅行定出trip 有鬧過大交
係盲嘅都睇得出係鬧緊交 喺台上完全零交流又對對方黑面
不過幾個禮拜後和好返 宜家好似仲親密咗

定仔巴
依度都見到你

Jessica係14年9月尾走架喎
正正雨傘前後，個期灰到仆街
當年高登撐Jessica嘅人仲多過sone
個陣先知原來咁多唯狗 眼都突埋
一被通知退團 乜都未搞清楚已經係微博出文
其他成員被sm封口
就咁比8 others 呢個字屈左機
好在韓國本土撐8個多過佢
成班站姐圍爐慶祝

仲未計早排少時唔續約佢係ig出po caption疑似抽水
個人品牌係退團日搞mega sale
title係just because

ps全部有事實根據非尻嗡

所以我都覺得呢條女好撚閪

Twice tv唔知邊集子瑜叫娜璉做節目唔好玩手機
娜璉嬲到擰轉面望都唔肯望子瑜個邊
我覺得子瑜平時應該畀佢恰得好甘, 趁有鏡頭佢唔敢反擊先至潤鳩返佢

終於有人講

真係好仆街
淨係睥個幾張都仲可以話佢自然閪面
運動會個張已經夠證明有心bully

成班SNSD都係臭閪架啦 睇佢地批踭爭位就知

ioi wjsn個 璉靜

D FANS無謂幫手洗底啦
臭格點都會有嫁啦
真係個個都天使咩
你地自己識D FD都有D臭格嫁喇
咪又係一樣做緊FD
討論下個臭格有幾臭姐
你係咁洗底D人見到仲覺得你ON9啦

應該唔係真係串鳩佢啦
剪片睇片果D STAFF CHECK過晒覺得無問題先比出街啦

啲sone真係無眼睇 成日講到自己好了解佢地識佢地咁 講下啲眼前事實又話hater

原來有反白眼過同西面就係八婆/閪女人

咁全部人都係啦,mamamoo都黑過面,唔通佢地又係咩

好似nayeon個樣放哂出黎,點會係真八婆/閪女人,笑笑口個D先係,,

其實nayeon係唔笑就西面個種,同定延行街個樣都黑面,所以成日比人話,但佢應該唔係八婆

nayeon save momo 仲唔止一次

nayeon kiss dahyun

nayeon好鍾意多賢屁股

以一隊最大年紀黎講,nayeon可以咁比子瑜玩,佢點會蝦子瑜,真係FD先會寸黎寸去,子瑜成日都寸人,黑腹黎,佢覺得nayeon唔岩就講出黎,佢仲要係最細,唔FD都唔夠膽啦,如果nayeon真係閪女人,佢唔驚講完鏡頭後比nayeon蝦咩

唔覺囉 Mina先似！

[url]59DA29AE-7266-4EB3-AFC3-E7EE8DF2B7BF[/url]
真係唔明點解佢有鐘頭係到都可以咁閪

Mina more

自膠sor

上面唔好幫twice大家姐洗底啦
好嘔心呀

鏡頭前連扮都唔扮
直接閪面多賢
冇鏡頭應該仲恐怖

師兄勿認真

上年已經証明左係花英兩姐妹玩鳩佢地啦

巴打你第一日上連登咩？一開kpop post提twice就比啲haters騎劫哂嫁啦，你講咁多有柒用咩，咪都係叫你咪做護主狗。

其實黑面無聲對抗公司有時有用
Soyou以前腰傷 靠呢樣野先有得休息做下物理治療

想比cd rom睇下 預左好多負評 女

唔知你會唔會啦
你同D FD感情再好
都應該會有D想打柒/屌柒個FD既時刻
但都唔代表你地不和/好憎個FD

就好似上面娜璉D GIF咁
可能就係果一刻比人CAP到西面/反白眼
同埋D GIF娜璉比依度好多人既感覺的確係有八婆FEEL嘛
做偶像咁多時間比個鏡頭影住
得咁少圖我覺得已經算係咁啦
我自己都唔覺佢地有不和/欺凌既問題
大家都唔識佢地真人咩料
睇下相睇下片 人地覺得個FEEL似 你覺得唔似
個個都可以覺得唔同感受既姐
無謂咁認真 睇完笑下咪算囉

Yeri塊面真系好閪好冇禮貌

不過咁又點
成隊rv最鐘意系佢

反白眼算喇 陸運會嗰張點兜
佢有遠視睇唔到多腎

D once唔識兜就話人haters
又冇諗過自己成日自己腦補劇情幫人圓話

詳情？

花英唔係俾人迫走咩？

世正都認真啦

somi好勝心好勁
101個日少少唔合心意表情就出哂嚟

呢個post引咗好多字都唔識打嘅人出黎
呢度係連登 唔係5P

見到佢跳shake it真係打晒冷震
周圍d人仲要起哄
勁檻尬

比人篤爆左係同家姐夾埋向個團施壓啦

nayeon應該剩係蝦多賢
佢最多閪子瑜面多過會直接蝦佢，因為定延同志效都好錫子瑜

子瑜呢招唔錯唔錯

唔講咁多 exid係我見過最close既團
上面話hani八婆真係
之前主唱率智病左 惠潾代唱 唱到上果個高音位 hani勁開心
率智上過蒙面歌手 hani比人影到佢係觀眾席為佢感動流淚個樣
同埋exid靠佢紅 佢上節目都好歉虛 又會比機會其他成員出多啲鏡 令佢同其他成員既人氣慢慢平衡返
一向少留意kpop 最留意就係佢地

自己睇

有晒圖都話人hater
once真係勁
佢由sixteen就開始睇唔順多賢
可能練習生果陣已經唔妥佢

hani之前上節目係咁提及同介紹其他成員

16個時成日都想搵子瑜做對手
之後到子瑜人氣逆襲就痴埋去

子瑜公認女神又咁高人氣唔敢恰得太出面
多腎客觀來講係唔靚女 (雖然就算唔計性格我都覺得佢順眼過娜璉 )
同埋做節目搏, 大聲多野講, 唔多唔少有啲煩膠feel
針對佢就順理成章好多

樓主係咪絲黎 我都覺得你好撚八婆 好撚岩口型

930之後 佢地有一齊食飯喎

我都係潛水睇緊post講左兩句咋喎

Jessica根本就自己想走
佢係少時深圳fan meeting前一日走左去美國同k先生一齊傾生意
練習都唔去呀

利申 8年sone 自從sica 930自己品牌玩大sales之後睇清楚佢

樓主明明係春日小鳩頭嚟

講左十鳩幾次我唔係佢 不過算唔好offtopic

你肯定無睇過佢雙重生活過套綜藝

但小尻頭係舊登會蒲學術台/校園台

有冇人可以講多啲具荷拉

講起八婆
突然諗返起n年前睇英雄豪傑
徐仁英真係集集閪面
閪足40集
臭串到仆街
真係kpop閪女人嘅始祖

點解Tiffany 會唔續約？

其實點解娜璉咁受歡迎?
我連pt做濕鳩小學雞補習社都見到道牆寫住我愛林娜璉

坐小巴都見過我愛bts

個樣生得似弱智 有親切感

睇落都幾正能量嘅

佢想係美國讀書順便陪埋屋企人

笑左 好明顯

好難得今時今日SNSD仲可以係d kpop做推post神器

其實我覺得佢都唔會想留係泡菜啦
軍旗單野個個對佢一沉百踩
點樣say sorry都冇用

咪係 sm比佢搞還比佢搞
冇話比佢搞個人事業搞到連正職都唔理
上面加密d內容唔可以成為jessica嘅藉口囉

咁都有得解話
利申：once, 本命企鵝

我追開bts既私生飯fd話田征國而家同梗momo一齊

佢就真係難啲自己想走 拍完Jessica& Krystal 吸左勁多飯 連unit都準備出 過左咁多年仲有上升期點會想走
利申：聽過unit首歌

Tiffany 個樣唔知點解會令人覺得好八婆咁

佢妒忌Momo同多賢close姐 娜璉不嬲同Momo friend開

泰妍肯撚定係死八婆爛臭閪

又係"應該" "聽講"
我眼見既就係其他成員都有戴佢品牌既眼鏡

呢個人野心太大
咁多單野種種證據矛頭都係指向佢為左個人利益而犧牲左個團
個團成功佢就可以滔光之餘
自己仲要想做埋設計師 想有自己品牌 仲要有自己嘅愛情生活
你話我係同團嘅成員唔鋸你就梗局啦
結論就係做人野心唔係太大 同埋泊左好碼頭都唔好太鳩屎

根本淨係得小學雞中學牛先會覺得呢個女人慘
稍為做過下野都知佢先係最撚醒個個
知自己係大陸有班唯粉做佢個brand嘅customer base 就坐定粒六 疊埋心水搞自家品牌 團隊活動hea得就hea
用少時個名幫自己揾錢 我係member都頂佢唔順

女團post真係推得慢

930當日dispatch有報
果陣就係同佢傾掂數 比佢有自己事業 比佢結婚
mrmr之後再出多隻碟就單飛不解散
但大佬呀 fanmeet rehearsal都唔撚去
930既fanmeet當日凌晨先番韓國
根本個心都唔係度 快撚啲走啦咪阻住地球轉
如果當時真係由得佢繼續咁樣 佢想要咩都比佢得到 就唔會有之後既party / lion heart / holiday night
再計埋佢屈9泰允食佢老蘭隻死貓
佢差啲搞撚死少女時代呀屌

花生好好食

利申一早預左會有佢,yeri fans

我都知gfriend啲野 但見冇乜人討論佢地

隔離有爆料區

係？邊個po有 即刻去睇下先

見好似都幾FRIEND喎, 有咩料爆

都變晒中女

E到講都係D八婆野 低級D
隔離""私生""野

d私生料都唔夠到肉

BLACKPINK新專輯錄音完成，作為YG第三組藝人出擊~！

21日，YG代表梁鉉錫通過個人INS表示“BLACKPINK，YG三號藝人出擊。終於錄音結束
，進入回歸倒計時。”另外，YG2018年首組藝人iKON已回歸併取得了好成績，第二組
藝人WINNER也確定於4月4日發行正規二輯回歸，作為第三組出擊的BLACKPINK將帶來
何種驚喜也更令粉絲們期待。

轉自 韓流音悅Tai

我估最快6月後

關呢度咩事？

呢個真 野心咁大
少時個名好快就比佢搞到冇
上到頂嗰陣好多人都話佢地live跳舞跳得齊又點點點
好似佢咁練習又唔去 又只顧住自己事業
一定唔會有咁好表現

E期太多POST回錯

而家佢好似唔上唔落咁,紅又唔係話好紅,冇人識又唔係
佢明顯一定要返大陸先會多啲fans

一search 手滑
見到個網黑佢黑得好詳細

呢d真係善惡終有報
抵死嘅
依家少時都係得返允兒同太妍keep到人氣

南北韓在板門店舉辦工作會談，針對南韓藝術團赴北韓的演出名單及日程進行協調，最後決定將在3月31日至4月3日期間在平壤進行2場演出。

根據南韓《韓聯社》報導，南韓藝術團共有160人組成，成員包括「少女時代」成員徐玄、夯團Red Velvet、「國寶級歌手」趙容弼、李仙姬、尹道賢、白智英、鄭仁、ALi等人，表演場地則為東平壤大劇院和柳京鄭周永體育館，南韓在22至24日將派先遣隊前往檢察場地，藝術團則在3月31日至4月3日期間於北韓平壤演出。

針對藝術團赴平壤表演，北韓方面承諾一定會保障藝術團成員的人身安全。

想知Yeri會唔會閪金仔面 / 睥9金仔? 🤔

直接屌Yeri個閪

雪炫呢？

唔似囉

想知Jessica 泰妍允兒老蘭單野係點

其實我覺得yuri唔似投讚成🤔🤔🤔🤔
利申：由09年追少時到14年

唔怕當場被金仔犬決咩

冇得打歌係因為Sm囉ching

泰妍同允兒根本無去老蘭 個兩個唔多記得係邊個
search 泰妍蘭桂坊 新浪blog個個解釋得勁清楚

去蒲去搞搞震係Jessica同佢老公

sm有冇駛橫手唔評論
喺大公司冇working ethics+違約俾相關機構black list是常識吧

下相入面點睇都似係允兒泰妍多d wor

你點睇到係允兒泰妍 無論係片入面定相 都無忽似

泰妍邊有可能高過允兒

利申 sone 當時當花邊新聞睇 無留意真假 依家睇返真係得啖笑

紅色衫睇落好高, 一路以為係允兒
原來唔係, 今日先知

唔關太妍yoona事
合理推斷兩女應該係jessica & k先生聲稱既表妹
只係生果報唔知有心定無意地點錯相鳩up（有前科）
反正得個背影，夠juicy咪得

落老蘭個個一定係jessica

係咩

1:19開始睇
yulsic收左皮好耐

睇個髮型都知係臭西啦
條友好鍾意將頭髮擺去右手邊凸顯佢塊黃金左臉

就算同西卡關係好都可以投贊成，無衝突架

油膩有排跳左槽去垃圾泰妍度所以關係應該大不如前嫁喇
個人認為反而臭西同獸英先睇唔透...臭西自身係少時差唔多收皮果陣經常痴住獸英
但又話獸英唔gur佢
跟住臭西收皮幾個月又好左一陣
但之後就冇左下文...

加上係大公司出身 眼尾向天望好正常

想聽下iu點閪法
真心覺得個樣好撚麻麻 但係又比人捧上天

哇佢地好假

佢都俾人話左係白蓮花好多年，私底下西又剩，仲有手滑件事

係club入面條片好明顯係Jessica
後巷紅衫個女仔把頭髮長咁多
點睇都唔係允兒喇

個陣真係澄清又唔係，唔通話唔係我黎架我個豬隊友on99俾人影到你地認錯人啦

Iu同秀智

韓國好似好buy佢，有黑料都當睇唔到
唱歌好聽大哂，IU泰妍都閪但係都係咁紅

紅衫果個肯定係JESSICA喇
K先生又在場
JESSICA正一8婆

點解將落老蘭講到好似做雞咁大件事
個個明顯係jessica，生果報老屈係泰妍同yoona姐
唔通你又要jessica走出嚟話生果報認錯人係佢落club咩
佢肯認sm都唔會俾佢認啦，當時唔回應已經係最好嘅做法

你估JESSICA係唔係暪住SM偷偷地落CLUB

應該唔係記得生果報有張相係有好多黑人保鏢護佢上保母車

K先生安排架....

第2日要開show
前一日飲到爛醉 你話影唔影響形象

手滑係咩事

放左佢同銀赫張床照上twitter,但話自己手滑

下面果個會唔會明顯得滯
由佢sixteen已經唔中意佢，啲眼神表情閪撚到

一直以為yuri孝淵同sunny係唔會理呢d，唉

全部都係
咪撚煩
死韓狗收皮啦屌

on9仔夠鐘食藥啦

咁都得呀

真心如果我係Tiffany 都排尻個臭西Jessica 啦

陰公

8個都唔鍾意JESSICA
可想而知佢有幾乞人憎

好裱

少女時代真係多得Jessica唔少
利申：唯8

唔洗推斷
我嗰時唔知係邊到睇泰粉點研究條女究竟係邊個
研究到條八婆衣著、行路姿勢甚至連對腳100%已經知道係佢
成件事真係好撚on9

上面有人講yeri
岀面有個野日post好耐無人推

係，係佢未走之前已經係唯8，真心覺得佢好撚八婆，Tiffany 佢地排佢先至正常，咁辛苦先做到國民天團又比佢自尻私咁打返落嚟，唔憎佢都難

sm睇利益咁重嘅公司都踢走佢
明知可能會令少時一沉不起 都做呢個決定
就知Jessica所做嘅野係對成隊幾咁仆街
仆街到sm認為踢人都會好過比佢繼續係度

條友整到人唔似人鬼唔似鬼，屌而家個樣即頭有陣膠味，仲要化個d懶成熟既妝，勁7。

唯8 +1
我信佢地7個(Sunny除外)而家堅係真心朋友
Sunny...

唔覺tiffany係八婆
睇得出佢地好多個都同tiffany好fd
除非你話佢地全部都係八婆咁就另計啦

利申:sone

印象中930果陣好多韓飯都係幫8女果邊

有隻jc狗係個個話佢主子嘅comment都負皮

Sunny做咩？

IU 秀智 jessica 秀英 sulli yeri

我見tiff之前fb live都提起自己有同sunny傾計嘅

Tiffany咪又係靠周圍癡
泰妍最紅咪癡多啲泰妍
其餘個啲咪當普通朋友

Tiff近期d就係拍姐姐slam dunk,成鳩日就成團unnie1差佢一個人，有好心佢schedule撞就咪L拍，跟住又key返佢D練習片段草草了事；搞屎晒成個節目

反之unnies2 d人好很多，起碼睇到集集齊人，d人又努力由零到練到上到台，成員間感情又好，同第一季好大對比。